超市邊款急凍蝦仁冇蝦腸

想食蝦又唔想剝殼又唔想挑腸

腸其實可以唔挑